用Whatsapp錄音秒回對方，根本是傻鳩

做咩唔打電話你一句我一句好好玩
啲廢老仲要次次send完都要聽返自己段錄音

駁唔到😚😚